tvb 狂屌鄭松泰

有做野

屌佢做乜

張件事屈落去熱血公民，呃啲最近先留意政治同埋轉軚支持學生嘅人，幫佢地助選？